睇番d相發現細個幾得意

但點解大個咁柒

細過到而家都咁得意

小時了了

h
我好得意

唔怕post出來
點解而家會搞到咁

我靚仔d

真？幾靚仔喎

dllm

變左死毒撚

16、33冇乜點變

借刀行開啦

應該柒極有限啦

個樣好似金鐘連登仔咁

點解個天要咁樣懲罰我

應該有得執

沒救了